（認真）點對付康文健身房啲恐怖廢佬

有條廢佬係咁啤住我
做緊啞鈴冇啦啦行黎撞我個肩
仲要好大力咁dum啲器材
Cls 我真係好撚驚

比圖先啦

影相先啦

撞你即刻開佢波啦

Sorry 心情好差 下次先

唔想自爆

屌 我怕佢報警麻煩

圖....
吖 不了

佢再行過黎跌隻啞鈴落佢腳度

好大力咁dum佢落床

Dum佢落床大大力屌到佢無下次

hello冇圖

想對付人但又怕麻煩
健身室有cctv
你無做過任何野而佢撞你先
報警都無野對你不利
仲可以告返佢轉頭

撞你即刻掉隻啞鈴喺佢面前

師兄好瘦定咩 做咩都恰鳩你 屌佢老母

係咪基佬想溝你

你咪傻啦 狗未告晒你兩個
咪害人

屌你老尾今時今日仲報警 你忽上腦？

望返佢 笑住咁望

邊間 有冇巴打去搞搞佢

轉gym room

帶耳機自己做 理佢on9

除咗應該都冇辦法

費事自爆啦 but thx

專保廢老拉年輕人 就係咁先擔心